有冇人試過搭uber搭中保險基金佬車

唔撚柒知佢係中介保險定基金啦
屌你老母講足一程車 一開始出於禮貌應兩下就屌你老母打蛇隨棍上

一星佢啦

真係好撚醒 一舉兩得

高招,咁都比佢諗到,好野!

佢俾人一星得多好快就無得再做uber

「拒載，是對緣份的嘲諷。繞路，是對感情的執著。」- 拒載大師

「唔識路喎！」「唔過海喎！」
的士司機瀟灑地手握軚盤，無情地主宰道路的命運、乘客的命運。

白牌賊匪只懂用虛偽新車涂毒人心，
的士司機卻能以經典音樂洗滴心靈。

紅色的跑車，像是帶著神秘；
冚旗的咪錶，彷彿隱藏貞操。

福特的士，舒適同價但不載客；
潛龍勿用，這樣玄妙你懂不懂。

用 APP 叫車有如電召銷魂，一買一賣過後各走各路，恩斷義絕。
相反，在街上隨緣截車，經歷多番情感衝激才能上車；
下車付錢時被強制收多一蚊幾毫，為旅程留下牽絆的印記，何其浪漫。

非法載客取酬無第三者保險，
泥鯭的團購送客義薄雲天，第三者、第四者、甚至第七者都能感受到司機的愛！

「唔過海」是仁的表現，欺山莫欺水，欺人莫欺心；渡海有違天性。
「交更呀」是義的表現，防風氏後至，禹殺而戮之；遲到自古是罪。
「行兩步」是禮的表現，只聞車避城，豈聞城避車；人要謙虛自省。
「唔識路」是智的表現，知之為知之，不知為不知；賢者心明如鏡。

的士傳承香港文化，司機有品味有智慧敦厚可靠。
即使你口裡說不，趕時間的話身體卻會誠實上車。

我比左三星就算

email收據可以改星
司機低過4.6分就有機會俾人停機

第一次睇

問下佢買左客運營業車保險未